藍絲警犬入一入嚟

鑑於早前見到你哋種種惡行，包括指鹿為馬打阿伯仲要屈返阿伯襲警， 不正確使用武力 對住人開槍爆頭， 未舉任何警告就開槍， 仲有圍毆，性騷擾等惡行, 犬科類處長居然表示只係使用適當武力強調並冇違法， 實在令人髮指，而藍斯表示， 警方已經對示威者好禮貌, 沒有過分使用武力, 唔緊要你哋呢啲助紂為虐嘅小人一定會有報應， 天網恢恢疏而不漏 你哋嘅種種惡行以為冇人知咩? 已經盡落係各大 媒體中， 警犬們 準備受到世人嘅 指責， 藍絲們 他日就會知道自己有幾撚戇鳩, 戇鳩鳩懶七叻咁話 警方冇使用過度武力, 準備同黑警一齊 變過街老鼠喇， 廢柴藍絲快啲同我入嚟 警犬快啲同我躝入嚟

推